應承自己快d企翻起身 好冇？

過左3個星期 係好似輕鬆左
但好清楚自己未放低
大家都要盡快放低 企翻起身
人係要靠自己 堅強d

第四個月

On99

唔好

第五個月啦

你地企左起身？

點解唔好

年半